TVB變緊大公報

新聞誠信就快對接黨媒，亦即使再無影響力

屋但已裝now 電話已裝有線
兩邊月費加埋300蚊唔洗
課次金都唔止 但換黎既係有中立既新聞睇

其實要學下明報同01，事實得黎又刷到鞋。
tvb 果啲低級紅

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我係入去商場食飯架
點解警察要用警棍打我呀？

大家自己諗好大家嘅身份

同場加映

執柒左佢la